行路睇手機唔睇人 直線盤球

屌你老母我老奉避你架？一齊直線盤球吧！

揸穩部機唔好跌喎，我會忍唔到笑的